唱過國歌，士氣更壯，有仇必報，打不留手

祝各位武運昌隆
不割蓆
不分化
不篤灰
兄弟爬山
各自努力！